以前見d post有人咩都上連登問

經過今役 醫管局同警察事件
上連登問起碼有人真心會幫你先